無警時分】李國祥居元朗聲稱反暴力 質疑黑衫人入區撩交打

李國祥自爆居住元朗，反對暴力：「睇到啲消息心好唔舒服，打人係唔啱，我睇晒啲片，如果冇人喺地鐵撩人點會咁？打人係唔啱，但點解入元朗撩動人？撩動人都唔啱。」
居於元朗的李國祥反對暴力，他稱有睇過昨晚元朗的片，又問：「如果冇人喺地鐵撩人點會咁？」(蘋果日報)

他呼籲不要驚動元朗：「希望大家停一停諗吓。」(蘋果日報)

又謂「嗰啲黑衫好叻撩動人」。(蘋果日報)

李彩華、李國祥和倪秉郎將演出佛教舞台劇，他們今日在天后出席記者會。昨晚有大批白衣人視法紀如無物，在元朗大街見人就打，還打到上西鐵站。李國祥自爆居住元朗，反對暴力：「睇到啲消息心好唔舒服，打人係唔啱，我睇晒啲片，如果冇人喺地鐵撩人點會咁？打人係唔啱，但點解入元朗撩動人？撩動人都唔啱。」

記者指現場有很多回家的巿民，李國祥又謂：「嗰啲黑衫好叻撩動人，未開始打前喺入面又噴水。」但提到眾人是出於防衛，他即改口指沒看過所有片段，感覺香港很亂，但不能擔心太多：「驚唔到咁多，但唔好入元朗搞啦！去支持佢哋嘅店舖貼紙啦。希望大家停一停諗吓，年輕人覺得政府幫唔到，變得希望不大，但據我知大陸有政策幫嘅。」李彩華稱常在大陸工作，沒有特別留意：「啱啱喺噚日返來香港，冇特別留意。」

who

收撚皮啦
跪喺到求你唔好打呀！
幫你執眼鏡震晒咁雙手遞俾你呀！
呢D唔撚係撩你啦嘛？你一拳打到人跌低呀！

李：跪低係為左突襲陰部

就算真係撩，撩人係唔犯法，打人先犯法，成班白衫一早部署左係閘機前，想做咩心知肚明

就咩算
冇撩就冇撩

圍哂係站外，俾人粗口問候都好正常

如果佢果日有係地鐵站 仲講唔講得出

百鳩幾個唔撚係善男信女白衫企喺外面，
我都想知邊撚個會咁堅走去「撩交打」囉

實講得出
因為佢係共產黨果邊
黑都講到白

冇撩就係冇撩

係咪GayGay地嗰個？

地鐵月台公眾區域都變左你地頭 ?
有咩病呀?
不如全香港都列做你地頭
咁你咪可以見人就打咯

演佛教舞台劇？
地獄之門為你條仆街人渣打開緊
落去啦dllm

遊行完返屋企係撩交打
放工返屋企係撩交打
行過係撩交打
跪響度求你唔好打都係撩交打

邊位大明星呀?
GOOGLE左都唔撚識WO